有仔女既巴絲打,會唔會幫仔女買教育基金

個D儲蓄基金標榜每個月儲千幾二千,儲五到十年斷供,十年度翻本,幾多十年後拎返幾借錢

真係咁SO?我明流動性細,十年後唔知咩世界(尤其通脹影響)

除此之外仲有咩唔好?簡單D比人SALE度有D心郁

冇聽過倫敦金?

AIA 個D喎,唔怕啊?

供2800 好過

供5年第6年就回本啦

(sales 妹)

之前俾個fd水左買， 供1500蚊，供八年，第十年就回本
而家有十幾萬，諗住唔理佢放喺度，小朋友大左俾佢讀書用

月供收息股好似過啦

係
我都想咁講
流動性高，隨時放都得
又唔駛蝕管理費

月供d 煤氣中電領展狗鐵好過

認真答你啦

佢個回報係假設每年幾個%增長複利式咁滾落去先計到
有1年插水你第二年要double 先追得返佢假設既回報

點解會有增值? 因為佢拎左你供既錢去做投資, 回報就睇佢公司既投資成績啦

講到呢到你仲覺得年年可以好似佢假設咁高回報咪all in 落去un un 腳等退休

btw, 就算你張保單有錢賺唔代表可以即刻cash out, 你簽個d 叫101 plan 頭18個月供款鎖死至mature 先可以拎返

18個月後既錢就隨時可以拎

咁你咪計下你簽30年後佢回報俾10%~20% 你到時筆錢又算d 咩

你要留意番儲備計劃上的預期回報為非保證，20年後未必有佢proposal 上總額個數

月供股票啦
2800+s&p etf平均供都夠晒